 Она утонула 
=============

Была у меня экшн-камера, на которую я снимал подводные видео. Называлась она Xiaomi Yi Sport и выглядела вот так:

![](0.jpg)  

Чтобы она не промокла, я применял водонепроницаемый бокс. Назывался он «GoProf accs водонепроницаемый бокс для Xiaomi yi sport» и выглядел вот так:

![](1.jpg)  

Эта пара (камера + бокс) хорошо отработала неделю в Египте в апреле и два дня в Египте сейчас. На третий день бокс начал запотевать изнутри, и я как-то не обратил внимания. На четвёртый день бокс пропустил воду, и камера умерла.

К счастью, я каждый день скидывал видео на компьютер, поэтому видео выложу по приезду в Киев.

Выводы:
-------

1) (**Глобальный**) Не стОит доверять жизнь дешевым вещам, даже если речь идёт о жизни камеры;

2) (**Локальный**) Если бокс с экшн камерой потеет изнутри — меняйте бокс.